動畫禍害好多毒撚

個個以為自己後宮男主角咁型棍
成日FF 一班女會埋身
買埋晒D卡通公仔 遊戲帶都唔比錢搞下個樣
D衫仲係老母幫手買

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

快d拉你條仆街上去啦

有冇諗過毒撚係自甘墮落

你搞錯左因果
動畫只係 人生悲慘毒撚 既麻醉劑
連照鏡都冇力既毒撚 點可能真正面對
自殺率一定直線上升